認真嘅 1日800發催淚彈有冇得申請健力士世界紀錄

認真嘅 認真嘅
1日800發催淚彈有冇得申請健力士世界紀錄
有冇巴打去申請 但呢個歷史名留青史

有

一個咁細嘅城市 可以一日800發催淚彈

推

去申請啦

支持申請

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

😳😳

應該唔及打仗
示威就唔知

打仗掉咩tear gas?

打仗唔俾用TG㗎先生

睇邊個時代
一戰tg同毒氣都有，先生

好多依家話打仗唔用得既嘢係二戰後定，以前防毒面具係高科技唔係個個國家有，ok？

最近一次公然毒氣攻擊的國家叫敍利亞。

然後trump一路同his best friends Xi一起用餐果陣，射佐59枚戰斧轟炸敍利亞政府軍事設施

現代用毒氣攻擊係犯天條的戰爭罪行。

同無差別攻擊平民一樣咁大鑊。

唔算多 不過都係唔合理使用

多香港成百倍點放到咁多

而家班賤種狗用毒氣無差別攻擊平民

支持

個政府想毒死曬D人民咩？